其實小丑icon有無版權？

定係要畫過另一個新icon代表LIHKG?

無版權

但一見到就自然諗起高登🙄🙄🙄